民政事務署 二級聯絡主任2

interview god

好黃

interview godddd

可能報左嗰啲係藍呢
人地都冇話係黃

Interview god

朝早個輪in
琴日都收唔到應該收左皮🤦🏽‍♂️

LM

關考邊份卷事嘅咩？

求interview

過唔到written係咪冇regret通知

係咪今日收唔到就收皮?

molamola

藍既

個日考好似分左幾個時段。會唔會琴日收到interview Ge 都係上午考?

起碼派一兩星期啦
唔使心急

係味email通知嫁？

Yes

今日有冇人收到

Lm

入黨申請

好撚憎政府 我要做政府工

lm 有無人今日收倒

筆試其實考啲乜

其實係考評局改

有冇人知派到幾時啊

考評局啲人都唔多識字
你啲字太深就...

Interview god!

係咪除左前兩日派一次email就無再派？🤦🏻‍♂️

又無消息 文筆太廢 睇嚟都係唔啱做政府工

仲有冇人有信

Interview God!

interview god!!!!

Interview god please

Interview god!!!

lm 有無人今日收到?

Interview God!!

打過去問會陸續出email呀
因為之前wfh 唔會9月內出晒
但會派到幾時唔知
Btw interview god#ador

面試神🙏

今日收到了10月頭in

恭喜絲打，想問下係收email定信？

多謝Email呀

Interview God

我個日考朝早最早個場
派兩次都收唔到係咪已經可以打定輸數

仲未有

知唔知幾多人收到 interview
我都已經唔記得自己考過😂😂 咁耐歷史

好似有兩日派左interview
分分中可能已經派晒都唔定

我都係想問收到嘅巴絲係考邊場？

我都想知

連登前線好黃

可能派哂 molamola

咁姐係應該派晒了😢

打去問咪知lo

冇乜聽人講收到嘅

btw interview god

Interview god Interview god

逐個星期派掛

剛收到10月中in

岩岩收倒

收到

請問出到考生編號嘅咩range左右

我3593

咩時段？

弓起
幾時左右in?
都係10月中？

呢份無，jre係咪可以打定輸數？

我上年jre有得in, 依份冇消息

唉 考得好差
唔知有無機會in

我都收到interview, 3592,
10月中in 其實呢份工係咪大伏黎

我都係3592又10月中in, 不過聽過呢個位超伏，講真冇咩興趣

係咪派哂

可能仲未派曬，但估計派埋今個星期就冇

我36字頭咩都冇收到

＋1

公務員前線好多黃

有無啲in完嘅巴絲可以分享下成個interview過程？例如過程har ng harsh, 中英文比例同埋in咗幾耐？謝大大賜教

今日收到email 不過人工差唔多...依份似太惡做...祝大家好運

唔講都唔記得咗考過

可分享ID派到幾多嗎？

有冇人打過上去派晒interview未？

最近呢幾日收到interview嘅人，係幾時去in?

有冇人試過可以調期？

LO黃嘅話對區議會好有幫助

未

interview派到11月

你問咗？
之前問仲話未知
咁都好

聶德權：公務員私人朋友之間亦需謹言，流出可構成影響違反公務員規例。

係收到11月去in 定知佢繼續會派多成個月呀？

大家in成點，難唔難

師兄見完？

想問中英文題目proportion係幾多

我個fd見完，佢話佢見咗成半個鐘，但覺得自己答得嘛嘛，應該冇機了

中佔多？

佢懷疑緊人生

半個鐘太耐？

師兄都in咗？

仲未有email係咪玩撚猿喇
個range都過晒自己

same

請問派到咩range

剛收到

岩岩收到interview
有無巴打絲打知
1.interview個流程係點
2.大概會問d咩
3.中英比例佔幾多？

請問can no.係幾多左右?

上面幾個cm都好似有講大約問咩
睇留言話中文問題佔多
師兄可唔可以講下你係咩candidate number 頭4 位想睇下派到邊到thanks

36000XX

Thanks 🙏🏽

咁應該真係跟no.
謝

23

無機了

點解噉講

我都係。過左candidate number

In咗幾耐？

而家已10月中了..
個post一共幾多人報
同有幾多人筆試呢

輕鬆過萬報
就當你得一半人去考
估計不足1000人有得In

睇嚟好多人有得in

中英文DSE 2條5都冇得in

in到11月尾，每日10幾個，至少都超過400人in

睇下有無現職巴絲可以幫手fc下

有冇諗過佢派interview唔係跟number
而係跟筆試個分？

你係邊份paper呀？
覺得寫成點

你篇文人地覺得你寫得唔好
你劍橋博士都無用架

2條5都係得C姐，以為自己好撚勁咁😂

以人數計睇報告AL派C以上%上係多過DSE
實際人數遠少過DSE，因為AL篩走咁多廢柴

所以DSE拎5以上人數係更多，份卷亦都遠遠易過AL
你有考過AL聆聽咪知

最後，邏輯問題，DSE 5，同你考果份卷寫啲野岩唔岩佢睇，
完全無關係

考試既野，一運二命三風水
卷又無得覆，再唔係耐心等第二輪睇下點

我唔係晒命
我只係諗唔到一份2a3o工
對中英文要求咁高姐

咁洗唔洗2條5先有資格interview？

化學博士做救護
HKU做ACO/CA
中五/2A3O起標請大學生，請少少Asso做下樣
已經唔係第一日

根本唔太關中英文能力事
考政府好睇運
有人唔太叻 中英得4都入到

你依句就公道
不過以為拎住大學Degree=易考到2a3o，中五要求的人
一係太天真，一係就fg

除左ao要好標青之外
其他個d政府工都冇準則
有人hku考唔到個位 有人八大考到
所以心態係考唔到就再報過

會有第二輪？

上輪好似話考生表現唔掂
番兜call再低分果D?

樓主死全家

識人英文2有得in

總之今屆未派完

咟跟no.派？

no show咗

唔係in咗幾日咋咩？

師兄果陣in咗幾耐

兩條5果個，都未派晒咁快嬲嬲豬

巴之前講第二輪係指上一次定講緊今年?

請教下 你點計出黎AL攞C或以上人數係遠少過DSE攞5或以上人數架？
成班正評都係Alevel人啦 係到覺得自己好L勁

當佢in得都讀完大學至少4年前既事
過左咁耐仲要拎出黎講
曾經既兩條5宜家過唔倒係未仲應該檢討下

你唔係以為level 5 勁過C下話
考生人數都唔同

而家入係唔係無20年都唔駛諗升1

入到先講
20年未捱到出成頭白髮先

又星期一
In 春

In春

黃絲不要做政府工，發假誓炒魷事少，天譴事大

今個禮拜仲有無email派

有冇人收到interview email??

有冇巴打in完

考完筆試冇理
岩岩開email見到 10月尾in
佢一關都等幾耐下

係咪真係跟can no派

mo j po 5G

似係跟no喎咁

利申 無收到

應該派埋呢一兩日，仲有機會嘅！

offer god

Offer god

Offer goddddd

啱啱收到Email
30號in
Candidate No:3601xxx

有冇3604既收到interview啊？利申未有

MOＬＡＭＯＬＡ ＧＧ

應該派到19xx

Offer God

有出

係咪11月先in

出到咩candidate no

1029 in

11月仲有無出interview

而家出到咩candidate number啊？

OFFER GOD

今星期都無人收email可能就真係派晒interview

想問下派左3604xxx未？

尋日收到interview email

5號

candidate number?

估唔到死左咁多人

？

筆試唔係好多人生還

究竟會派到幾時

同問

3603XXX

即係唔係candidate number派interview

幾時先有消息

幾時見的？

應該已經派哂interview

但係下星期仲有interview...有排等

順住number落都知衰唔衰左了

非三大Third hon, 1年undergraduate 少少相關part time 經驗，半年post grad 做工程坐office，有冇機

真 3603都派咗 未收都冇咩機

Candidate number 其實去到幾多？ 3604? 3605? 定係更後

咁睇黎真係冇機會了

+1，無相關經驗

仲有無巴打收倒interview

琴日晏畫見有個好靚囡

Vetting god offer god

in完 問左大概幾時有result
佢答我大概in到11月底 最快12月底有消息

已經有人收vet

Vet god但in得差

真係in到11月尾？

噉快?

有2 3個人話收倒 tg group

想入gp

噉快收到應該in得好掂

佢係咁樣答我 但係咪真就唔知了

有無link 見完想入

有朋友仲收到interview email 咁快出vetting

真係會噉快出Vetting咩會唔會係現職CS

有咩問題 接近最高分既
兩星期CALL都好正常既事

Thanks

的確係，只係好少見政府工個process噉快

vetting 係email 定寄信嚟？

今日收到email 11月中in
之前有fd in過有問話成個11月都會有board

你candidate number幾多

1905xx
By hand 交form所以冇之前各位網上申請編號360xxx嗰個number

係咪跟分派？

唔係。跟candidate number

仲有無人收倒interview